星加坡武肺消息 +386確診

增386
累計2918

Monkey see monkey do

坡狗

pish

Errr....